[全能既連登仔] 究竟Soul 耳機係邊到維修

係網上搵到兩三個地址
荃灣, 葵芳, 荔枝角

今日去左荔枝角到 根本唔係果間野黎

有無巴打知係葵芳定荃灣

唔打去問？

無人聽呀

荔枝角果到只怪自己蠢, 打過去話唔係

但上網搵到有人幾日前去過話係...

點知我去到...係一間財仔公司

soul耳機嘅聲真係唔太掂wo……
有無諗過換耳機？

你比佢整左先la